大家好 我讀基道中學

無左ching校園台靜左好多

大家有咩想問牙

琴日講speaking好似3個都係基道中學好屈機

基巴

仲勁過d少數族裔

有基道校長推薦是咪入硬港大?